[Love, Simon 世界] Love, Victor 將改喺 Hulu 首播

同Love, Simon 同一個世界嘅 Love, Victor 原本 set 放喺 Disney+，而家改咗放喺 Hulu，因為有 sources 話 “the show contained themes that were "more adult" than Disney+ felt comfortable with including on its streaming platform”

呢套嘢將會喺Pride month 上架

有冇人對呢套劇有性趣？
冇咗Nick Robinson 感覺硬係差咁啲

Simon

Victor

好中意love, Simon
對love, victor都有啲興趣
不過無nick robinson就真係差咁啲

我都係呀
嗰陣知開劇我仲以為會有Nick 勁開心
點知原來淨係做 narrator，勁失望

Wiki寫nick robinson 會做旁白
幾鍾意love, simon 所以都會睇呢套

佢把聲好聽

睇wiki原來nick做埋producer

會呀

Sorry
樓主我地都係講返love simon 啦

Oops Sorry

介紹下主角

呢套劇嘅主角係Victor，由一個比較新嘅演員 Michael Cimino 做呢個角色。

如果大家有睇上年套 Annabelle Comes Home 嘅話可能對呢個男仔會有啲印象，佢就係做Mary (保母) 鍾意嗰個男仔- 阿 Bob

佢喺Love Victor 入面會做類似Simon 嘅角色，high school kid，struggle 緊去到一個新城市生活，sexual orientation 呢類問題。

[quote]Simon

nick

而 Love, Simon 嘅角色 Leah, Abby 等等就應該唔會出現喺 Love, Victor 入面。換言之 Katherine Langford 佢哋將唔會出現喺series 入面

我好鍾意 Katherine Langford

而 Simon，即係 Nick Robinson 就成為咗 Live, Victor 嘅 producer and narrator，仍然會聽到 Nick 把聲，但唔知有冇機會見到佢喺熒幕上出現喇

佢真係好靚仔

成為咗 Love, Victor
Autocorrect 錯咗我個字

個預告好正

正式預告
1:48有bram!!!

提前咗17號播

Simon有出鏡
但可能演員夾唔到時間，佢同bram冇同框